遊行都搞 出黎呀 香港人

遊行都搞 出黎呀 香港人
唔出以後9 行都無喇

民陣唔好改路線呀

民陣 迫改 遮打花園

Pk 政府 要我地曝晒 ，搞我地